{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009673",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 알프스온천"
    },
    "text": "我が宿泊施設は、快適な安息所で皆様を迎えようと常に努力しています。 営業中の客室数は26室で、韓国語を含む様々な言語でのご案内も可能です。 ヤノルジャ会員なら皆さんが特典を受けることができます。 周辺には様々な観光地があり、澗月寺、羅州停留場、新仏山ATV体験場、酌川亭渓谷渓谷まで車で約3分から4分かかります。 訪問者のレビューによると、宿の水はとても良く、寝具類や部屋の状態も清潔で安心できる場所だそうです。 外観は古いですが、内部施設は清潔で、特に家族用のお風呂はとても大きく、子供たちが楽しめます。 また、社長の親切さと温泉水道の良さにより、多くの訪問客が再訪問を希望する宿です。 ただ、いくつかのレビューでは蛇口から水を浴びなければならず、エアコンのリモコンがないのでさらに暑かったという意見もあります。 さらに家族湯を利用する場合、追加料金が発生し、ルームは古い感じがしますが、浴槽は大きくて満足できたというレビューもあり、衛生状態は残念ですが、お風呂はいいという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では何か特典がありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員の方には特典があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には澗月寺、羅州停留場、新仏山ATV体験場、酌川亭渓谷まで車で約3分から4分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿の水はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿の水はとても良いとのことです。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋の状態はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、寝具類や部屋の状態は清潔で安心できる場所だそうです。"
        },
        {
            "question": "宿の外観はどのようですか？",
            "answer": "外観は古いですが、内部施設は清潔です。"
        },
        {
            "question": "家族用のお風呂はありますか？",
            "answer": "はい、特に家族用のお風呂はとても大きく、子供たちが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "宿の社長はどのような方ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、社長は親切な方で、多くの訪問客が再訪問を希望するとのことです。"
        },
        {
            "question": "蛇口から水を浴びることがあるというレビューがありますが、本当ですか？",
            "answer": "はい、いくつかのレビューでは蛇口から水を浴びなければならないという意見がありました。"
        },
        {
            "question": "エアコンのリモコンはありますか？",
            "answer": "いくつかのレビューではエアコンのリモコンがないため、さらに暑く感じるとの意見もありました。"
        },
        {
            "question": "家族湯の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、家族湯の利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "お風呂は綺麗ですか？",
            "answer": "一部のレビューでは衛生状態は残念ですが、お風呂は良いとの意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 409
    }
}